如果有人問你：比少少錢我，等我幫你條賓洲祈福

如果有人問你：比少少錢我，等我幫你條賓洲祈福

你會點回應先不失霸氣？

要幾錢？

我條賓洲好幸福

2條洗唔洗比double

唔係我全家賓洲都好幸福？

對方係大媽

你老母有賓洲就冇問題既

唔駛，用一條祈福

2人同行，一人免費

有錢就可以做幸福賓洲？

$800 全套?

佢只係幫你祈福，唔好誤會

祈福咋

可摸耳幫佢折福？

好

不了。我碌鳩咁大，肯定好貴..

你可以答: 我條女晚晚都好幸福，唔需要祈，多謝關心

咪就係問佢係咪$800 祈福全包套餐
你係咪諗多左

你預計有咩祈福方式

唔洗喇唔該